[無聊鳩up] 有咩詞語係頭個字轉相反字就唔知係乜意思

我先
無奈 > 有奈

硬幣
軟幣

你都真係幾無聊